[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4164)

針到傻 有無人派

全黑屎到

為左置頂 不惜比$500佢讓比我

莖蛇係咪改左名 唔見左佢既.

八個number個list係咪可以加多個

改左名叫單單傷傷

莖蛇今日又勁中

條友玻璃心block左我 應該入唔到黎

點會。。。佢同你耍下花槍姐

強國人咩你老尾

置你老母頂咩 邪撚住晒

琴晚將自己條飛置頂 最後5中得2

彩櫻，正正經經找個男朋友吧。

估到係你啦。。。。

特登講曼NG驚你估唔到

講野方式都似 你要再練再下

習

收la 我6部手機 6個都唔同人格

你玩到比人踢撚埋

多謝西部 食好西先

tg唔出 搞錯

買左幾多

笑撚4

幾萬only 開左支靚酒

大戶

順便買埋部fold 幾好用

蘋果好撚野

荷乙3.5s

蘋果正常發揮啦

印尼超又輕鬆開主

珀斯女足

彩櫻，我是認真的。
請你細心思考一下我的話。

999

要如何找個男朋友？

你有沒有龔嘉欣bb的外表？
如有，恭喜你，MAO成為了你的男朋友。
如沒有，請跳到下一條。
你有沒有龔嘉欣bb的資產？
如有，恭喜你，寶高成為了你的男朋友。
如果兩樣都沒有，你就同xxxx一起吧。
門當戶對

唯有同xxxx一齊了。。。

西部聯！！

all in nip了

好苦悶女朋友病左淨係識訓教

槍餵狗 買親tl都輸

等到1點半先有波賭睇住漫畫先

仲敢買liquuid 同買阿仙奴有咩分別

有無心水 跟你1k

10倍過關

睇唔岩 一陣求其篤場德乙角大算了

揀6場單雙

優越狗d單雙幾撚準下。。。

中了派你 訓

攬住條女訓？

96開到5.75倍第三格想典撚樣

Rich

佢病左 叫左佢訓工人房

晚安 等陣見

屌你老母nip

部fold好撚正 可以3開 左邊開馬會 右邊開兩個365

咩係fold

戒賭

Galaxy fold

做職賭了 一fold打天下

摺埋好厚

@hkjcpriority，歡迎加入

摺機唔係10幾年前既事黎咩

天津先行+14.5 小gel一下了

又中

0130買重心盤

10點印超 入球單

優越哥幾時可以解我block

波琴 對 漢諾威
好難簡

入左了
跟左好幾場贏晒
有錢換車了thx

莖蛇我今晚有心水丫 你有冇興趣

又咩心水

屌晒你哋老母

bitch

彩b一陣要咩

96角大點睇

中段輸17分架試過
你估唔驚架

問角神啦 我盤神撚識睇角咩

咁你買咩盤呀

奧厄如無意外

輸

真 可以重注呢場 我睇啱too

咁就閪啦

我閪部先贏完錢黎 唔知點先輸

跟了

『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

唔識買二班波，求其買幾場細波算

比場德乙重心你 見係你

森林u23

米禾爾！！

士砵亭u23 -1.5 輸緊

諾定咸森林U23
屌你個G

3-3都無用啦

22:30 23 士砵亭U23 0-2 法瑪利考U23
假波

紫貝巴你燈到黎波台

客點輸

法瑪u23!!!

冇心水 就咁買

1.1都唔放過

1.1

巴打大戶 1.1都唔放過

人地玩3格大博高倍
第1次見3格細

賭仔不會放棄任何機會

收下息姐 9皮算係咩

不過澳職你贏咁多，唔怕啦

明白 auti我了

羅甲玩具+27.5好似幾抵屌
定要細好
第1節得番1分鐘 13:6

你兩個不如對賭算啦

1.1 都串埋

5皮角大 VS 9皮角細

今晚一條必中三x1

大戶全面進場

單單呢 訓醒未 大鳩佢地啦

有咩心水

22:00 67 可拉拉 0-1 詹謝普爾
3角

唔中點先

跳樓

咁我跳定先

私食 等我事後飛

好…跟機

即刻買住96 10.5b 睇大戶battle

Nice to meet u

屌你我買撚晒十鳩幾條
再出一條事後都得啦

贏粒糖輸間廠

咁樣買好on9....

買埋你耳盤，訓得

Ching二世祖？

1.1買呢d垃圾隊收息不如買聽日利對屈

No la 普通人渣

喀拉拉爆破手 2-2

買大好過啦

咁講又啱 起碼利物浦打和都可以屌到仆街
呢啲垃圾鋪輸咗冇人理

我諗話今年悉尼最正氣應該冇人反對

聽日老屎 日本女足 李城 依三場夠玩

今晚系咪買奧厄

一陣又整條過關先

本多終勝

屌，想買波同我壞電話

混沌精選重心

雷堡

屌你老母羅馬尼亞d玩具撚暈撚左?
個中場休息休到宜家都未開波

LM

完全唔知買乜好

波琴x雷根

你耳對家
我連續十幾注唔中，今注買你耳

Any breaking news from Germany

你話9萬角球王子？

雷堡d飛勁到

但過往戰績

不反奧燒了

唔買盤 買主勝？

估計打和

Ozil

波琴大波？

奧厄

馬會雷根個盤高水過出面

波琴直屌win

奧厄不敗

Sure?

點解會買 雷根
有冇人解答下

5000

因為會贏囉

波琴角細？

D人覺得鬼 人地主場咁勁唔洗讓波

貪佢夠廢

奧厄主場王都唔買？

出面D盤
有人奧厄讓平半
又有雷根讓平半
咩料

鳩篤

奧厄連續12場主場不敗再加往績你覺得佢平手高水合理就買啦

D飛好弱

個個都識睇 仲係唔係鬼盤

上2個星期對聖保利都係咁 照開到
德乙唔識賭

鬼盤一蚊不買=贏

大岩要乜

我今晚跟大岩蛇

聖保利虛火雷根近十場輸過一場盤贏八成

德乙強項

快啦

奧厄對家

有冇人跟

馬會終於 1.86> 1.80 雷根

跌左水呀 仆街

閪琴唔買半大買咩？

130兩場完全唔識買

初盤都只係1.92 /1.92
不過都只係馬會開嘅盤

宜家 奧厄 受讓0/+0.5了

學人玩轉色洗底？

0130有無心水

奧厄受讓

波琴定雷根

落飛就嬴既話莊家一早執哂啦

最好嘅做法係唔撚買

Why not both

洗乜洗底 我花到仆街

奧厄平手 超重注

入球球員：奧雲

對曬
祝好運

唔買必贏
買左既90分鐘走盤就好笑

主場不敗要破了

識買了

有5000飛未

主場不敗坐和望贏

外圍轉晒受平半 雷根假飛黎

買咩好

雷根了

半大

咦我地同路！？

姐逼我買雷根姐

1:30兩場主，有冇同路

有 岩蛇同你同路

岩蛇

仲有一敏

哈

半場入爆佢

本身有...外圍轉左盤 不了

等聽晚平手盤再度

集各燈之成
一係就齊齊破燈

撚狗？

雷根

溫馨提示 德乙即場無角球

爆角

奧厄果場好想快知賽果

擺明 奥雲首名入球

咸巴

波琴 雷根

睇好奧厄第一球

兩場半大串係咪反智

細？

開即場個場多數細好邪

奧角細

5000左

點解Po唔到圖
3000$ 雷根盤

兩場和，波琴細雷根大

有機！

無即場我就唔會買既，但個人傾向大

奧x漢

咁多人波琴 奧厄

買左奧厄5000

半場入爆

2場9.5大

兩場客盤

齊贏

似頭場細 2 場大

決鬥吧

波琴 雷根 上佢老母

Breaking News

即場波琴第1球 超重注

入球球員：波歷克

冰冰冰乜撚都冰

心靈似波琴大

我調轉

Allin左奧厄

波琴大？

波琴好勁咁

鬼盤咁易比你睇到仲叫鬼盤咩奧厄

記得上個星期德乙叫角大叫到斷氣都冇

主場有高水盤食

齊數C

00000000000000

冇買到 德2角好難玩 今晚先跟你

雷根開始禁屌 56%

Cccccc

96廢撚左咁多

想要你2

落德丙啦 垃圾

雷根禁屌

上年唔係德甲咩

想等半場入大波

少擔心啦...

有即場個場準備又冰

半一高水好撚吸引

奧厄中出佢未

我都係細注玩下 德乙麻麻地

廢撚到仆街升降機 落返德穴又踢唔掂 直落唔送啦

轟

唔好呀

拎得返個本當贏左

撚有禁屌過 邊爐波

歇後語係咩

奥厄大波針

Cccc

奧厄0射 仲唔係被雷根禁屌

雷根贏硬

睇嚟係九皮師兄贏了

雷根59% 控球 禁屌

111111111

大岩即場出咩

獅吼1-0未

雷根屌到傻
入係遲早問題

岩

法丙客隊射失點球
屌你個閪咩

閪琴goooooal

1-0

GOOOOOALLLL

奥厄nba未

波琴咁勁

半場前試下比多粒

岩蛇咁準。。

炸

bye

漢諾威jump

波琴 上力 雷根入未

奧厄漢諾威玩撚完

96個種廢

角大易鳩到

大岩剛

奧厄要爆角了 一大一細

即場漢諾威第2球（重心）

可以重注追數

ok

咪燈

波琴頂撚實！雷根入爆佢

今日正手定反手

燈你個頭 一陣咪知

上半場入唔到當我輸 就派你$800

中嗰注正手。唔中嗰注反。

Aur 禁屌到

奥厄入波未

派俾馬會

對家會入

追多個波琴Ng

Block咗大岩狗都見到佢講乜

96 ng落飛

今日先喺 #肥皇賭博教室 講過...

有教室

支持

96 222222

33333

假飛

究竟波琴最後會角大定角細

似大 96未刷 上半有6-7就應該大了

要買就要快

雷根嗰種廢

買左3.5b, 邊個入都好喇

Ok, 0-4

96

96 要睇佢搶唔搶分

原口仲係96到

44444

九雞波琴廷小清腳震未

波 2-0

角細個位ching有冇震緊

20閪琴

西琴半大 正氣

96⋯⋯

波琴 ng有呀

20

9皮

波贏緊兩粒可能細都唔定

勁中

勁到

奥厄堆垃圾

差差buy or not?

雷根入埋好無？

好彩停止受注買奧厄個場

我岩勁能到!

奧厄半大 10 1 100

波琴gel?

me

盤 冇買 ng

lm

我

樓主報價傻閪唔好開po傻閪

Ok 0:2

德乙班仆街唔識收

Lm

大岩買3rd 我照對佢 覺得會大炒

半大收錢

齊心聯 齊心半主好無

即場波琴第3球

重注追數

Me thx

96真心廢隊黎 唔知上年點踢德甲

無入球

我講完半大你話同路個心好定

1萬

波琴咁快2:0

德乙都一雞
抵你贏

派未

留意左你好耐 發現巴打你幾準下

所以咪踢緊德乙

55555

呢排旺姐

滾左100k以上落10k搏下都好大路

領先2粒仲做平手可以取消關注call g

冰

一樣

我地既思路好相近

一萬一注 贏好多定追數？

雷根入未

9.5s gel

奧厄兩球都差d
中柱中眉
屌到

奧 好運d已經3 0

齊心聯 齊心半主啦

4k本滾到1x0k

我都唔明點解升到上德甲

點解買96

波琴又入波又刷角

因為對上有賣分隊

漢堡

咁勁

6角

德乙半大2串1

奥厄

個龍好撚堅

點做到

九雞-4c

96上力了

早知買波琴

Ccccc

會唔會三格大

我都係 2000本 由曼聯贏曼城果日開始上到10萬

個個話歐聯出線強隊鳩流流
佢買5000 名牌隊過關

7777777777777
睇住9萬爆晒好爽

點做到？

7777
好撚爽

第二晚歐聯我贏左70k
紀巴贏60k

果晚我地諗既野又係差唔多
不過佢10k大膽過兩關
我5k過4關

終於開即場個邊識刷角 好感動

乜5000條飛 收7雞

之前試過500上到100k
跟住一個國際賽輸鳩曬

9萬波琴細角果位瀨屎未

月亮爸爸

頂佢2場角大黎

10k過關贏100k up都周時有啦

人有三衰六旺

波琴下半場rc味濃

波琴成日半2全2

波琴入完波拎黃牌差未拎多張 2黃1紅

奧厄半主

波琴對家反cup可以嗎

等紅

唔知半7全幾呢

波琴細波

9

屌你雷根

奧厄都入

奧厄cashed
搞掂

屌你老味早知2場角大9.5算啦

Goal

Book咗聽日去驗腦

雷根jump

巨根針

要買高水少少既倍率串埋就好多
我皇馬-1串祖已經12倍 好抵買

乜料呀雷根on9

德乙乜撚都大

屌 兩場客fg客盤 全對家

要左4/4.5s 想gel

個晚名牌正氣日

雷根入球紅格但俾人goal

半七 支持9萬青

其實主隊已經禁屌，中過兩次柱

3點全部都係半一盤。。。

雷根88

奥厄大波-3

屌那星了

雷根真係咁撚廢咩

德國佬

原來係你

如果半7全14 個位青會點

人地散錢驚東咩

德月假波下半start

奧厄想gel了

德國波半1全11 半8全9

奧運好運d 應該4:0

德甲就話控角
德乙班仆街唔會收

擔心人不如擔心自己先

小注緊4/4.5s 想gel

輸錢都要派 咪再賭啦屌你老母

呢到人地貼飛出黎又中意睇人仆街

得返200點買好

奧厄派錢

屌你老母96上場係點反cup人

珍

雷根-0.25點部署？

96 追和

事前就幫你gel 笑鳩你
好似fs巴出真飛都係咁 人地散子一兩場個個恥笑到2046

咪係
人地買9皮野當係碎銀啦

巨根 閪琴 全格 10 1 100 payme

買得大d又笑，買得細又屌

佢有條5串1都買成皮啦 所以爆左我諗佢都冇咩事

咁撚搏 我淆底平手算

班學生哥野又未出黎做 輸grant loan數個啲就抵笑啦

係咪散錢唔知呢
當初都有好多扮大戶
之後原來窮到借人錢

有班睇盤師見客落假飛就買

有

屌你老母布洛利變超西未
成日封盤冇波入

求重心追數料

睇盤師 周中歐聯應該慘死哂

平手低水

96會否有奇蹟

玩多注 訓

g chi

等3點半好苦悶

話中有話

lm binc

雷根反杯

即場買咩好

買少少和客等3點

精英隊咁高水

AKA GOALLLLLL

雷根走盤大家happy ok?

100% okay

雷根上啊，杯鳩主隊

定啲嚟冇問題

96 刷了

我死都唔信兩場開高水

2隊都刷

角細88

輸死

奧厄！一訓醒又收錢

又訓醒 檢多少了

2到

波琴10 c

9萬 boonmmmmmmmmmmmmmm

9.5b cashed

9.5cashed

金額唔重要 我贏既係勝利既感覺

叫到好似你贏錢咁

事前都bin jm7

雷根快撚啲cup

仲有6萬

快

入多粒啦乖

幸運科隆 1d都唔幸運

入多粒唔該

2.5b 2x1係咪針得

荷乙10場半大ok?

No 雷根會杯

伊頓分析

跟

奧厄頂撚實+0.25

3萬

齊心聯全主

96入一球未

嗱嗱聲入多兩球啦屌老味

nba未

Gchi

睇住3萬3萬咁爆好治癒

波琴11c
雷根 8c
兩場角大咪煩啦

21

大岩真係好燈

差奧厄咋 求其屌兩球啦

96 再一球

雷根反cup 岩岩好3球

岩蛇兩口中晒

屌1:2未

奥厄-3

W2 半客 下盤

1:3

奥厄屌你老味快啦

3點冇人買

波琴頂實，雷根快入波

垃圾雷根黑名單

奧厄主勝頂撚住

即埸個盤好大機22

同你對曬
希望你收皮先

雷根快撚啲入啦

WILLIAM FG

點撚樣呀果邊 入1粒就收手

買唔切

gchi
5x1差臭厄

9.5s頂緊

96 㩒屌到

勒芒快到

Lm了

秒goal

我了 之前又話派我
輸能死了

10c

3關最高倍嬴得1半
dllm

雷根廢到

Nac 0-1

一陣會抽 一陣先lm

雷根假到

奥厄2:2未

NAC, 可惡呀

1分鐘收蚊
勁

好 我雷根手足 比你贏派我算了

留定ok?

閪琴下半場冇乜點攻，放比96攻

做22做到出哂面

臭厄仲唔入

奧厄收錢

波琴贏球好冇

雷根走盤得唔得

頭先個下嚇撚到我鳩都縮埋

邊隊

波琴係咪想力造2：2

波琴

玩三格搏低水

William 2!!!!!

臭根盤走唔到

梳睇錯比分 輸到傻左對唔住

奥厄屌佢老味臭閪睇佢大1.57 諗住好大機會開

96追和

13c了

雷根斷腳啦屌

臭根再唔入報驚了

90000 boom ?

好似13.5s

7分鐘頂1角

?????????????

爆撚硬...

奧厄主勝小Gel三下

屌on撚9
有一關嬴撚左半之後完場話作廢
食撚屎啦沙巴

奧厄頂實

睇個勢似15c完

半大24

屌買細開大買大開細

威廉二世正氣到

波琴第三格準備

雷根平手已allin

96會唔會絕殺

1４！

14

14c

雷根垃圾到

雷根有無攻過

0蚊

奧厄大gel六下

花仔勁到

波琴整多粒10抽1 100

波琴放哂水，但96好似入唔到

all in第三格反底注cashed

90k cashed

但我無買係咪柒

14C CLS

三格

咁就9萬

90k咁就無左

買大收30萬

三格大

排隊入錢

我了敏

有冇賀芬咸fans

一陣啦

馬會有mon po的

30k買1.10都針

比達1:1

咁就冇咗架車1.1 真係買利物浦都冇咁嬲

邊度大

賀讓人好似唔係幾抵屌喎

賀芬得兩格

睇下件垃圾雷根

原本係
自從上次踢假就當左成隊空難死左

屌雷根絕殺啦on9

阿梅入波未

閪甲點睇

mon閪咩?70年代黎架你?睇投注啦

人地應該散紙黎 3萬博3千

雷根比多1c啦 唔係又輸中位數

踢假

我搏佢今晚打真軍架wor

買左德乙另一場10.5都唔知好嬲定好笑

月入百萬應該

唔怪得馬會唔開即角，正仆街

人地小Gel 我咪大Gel
唔識中文？

上場太恐怖 半5全5

細 客唔識刷

15c 痴線

96 又係咁 尾段爆角

但係點計都冇咗架車

Nac 11
上面條細飛

補幾

屌你老母雷根

仲未追和

雷根睇落2:0完

屌 呢場德乙又唔開即場
有即場一早已經做佢老母大世界

根追和算鳩數啦

4/4.5s可否全格

96呢場一定絕殺追和

波琴立即完場

補幾多 雷根

上場漢堡即場灰到震 唔開即場都好

德2好難賭 以後唔買了

唔似....

On9奧厄下半場無撚刷過

雷根撚狗咁撚 半6全9

奧厄 搞撚掂 收錢

雷根走盤未

96正仆街，入一球爆左我no goal

奧厄10角
我10.5又角膽

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌加時爆9.5s

羅連

巨根var

12m var

咩

12m

no 12m 針

10角正氣
屌，半6都要驚9。5b 針

雷根都開個10c俾大家

力造平手走盤？

No 12m

德2好撚惡賭

杯未

補幾?

補4

係咁的 慣了

12m?

完

下場

威二世搞乜

咩話 臭厄唔只半格?

William2 半大

屌走盤

屌兩場穩德乙針曬

呢兩場德乙考唔到大家

巨根落大飛

奧厄水泥gel

屌你阿梅入波啦

比球證食左1隻
輸左10.5

德乙兩場串主盤gellllllllllllll

唔屌唔鬆化

Nec禁屌比人入..

同路

嚇到我標尿

All in 賀仔角大了

我...

比多球啦屌你老母 半大呀阿梅

是咪派 我了

Tgt 準備俾jc呃錢

on撚9鋪波蘭超嬴到半就話作廢
我輸果d唔撚見話作廢
問下客服班撚屌先

點解唔買 奧厄
有冇人解釋下

同你一樣賴屎咁制

半一盤真係俾狗買，全部下盤入波先

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

問個閪咩 我朋友買贏左先話唔受
唔撚洗問

想等足水

賀芬咸
角大黨係時係要出手

咸巴帶隊

咸巴 等唔等足水9.5

唉 穩贏了

我會等，但感覺10.5都會開得出

想要大波咸

睇下 弱撚智到
本來仲諗住10 2 100

對決吧

精英隊唔入波點樣叫精英啊

等左成晚，就係為呢場
響台灣都要買

Ok

艾拉平手盤低水 6.1倍讓主係咩玩法

買唔到大波咸主和主客

點解會買索察同psv😔

this is luck

屌你老母阿梅入波呀

咁咪好 唔使輸
上盤

都4k幾？ 我了

9.5大!?

差兩下

全部全格可以15k
本來跌到6k幾
宜家突然少到得番4k
點接受到
問緊班撚樣睇下有咩反應

半一盤俾狗屌

賀，角大？

差一下

和波

有冇人派

客FG

阿梅好波

2.01大入唔到

賀仔刷角

勒芒秒goal被人cup

今晚半一下盤好和味
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

全部客Fg

車已上，數角吧

Gel得未

一入黎就見到人羊錢
派我未

我了

你56k?

荷乙全半大未

刷角未

咩意思

4點半葡超明明2隊都成日開細2.5s仲高水過b係咩玩法

企到好硬咁都唔落8.5

gel都gel得慢過人

落雨好似唔利角大

大波咸生性未

梳囉

閪琴果場爆琴九彩

呢場會大

嗰場我冇睇直播

唔係落狗屎果隻就得

臭格

FG又收

比哂貼士

屌你老母大波咸

秒針過關

臭格01 多謝m字頭果位巴打 跟左你客fg

笑撚左
話左讓人諗唔過

跟左多謝

me？

全下盤

得架啦 大波咸刷角啦咁

屌咩 買乜輸乜

係

迪加屎卓普 絕殺半大未

睇緊LIVE咁快入,買都買唔切

哇屌...咁快半大

2世2-1

1-1大波咸

差唔多全部第一球都係下盤入先

齊贏
Thinking第三口

大波咸洗唔洗咁快大波呀？

哇屌閪咸nba走寶

荷甲冠軍勁到

等齊贏

12分鐘 痴撚線

威廉正氣到

跟我 艾拉維屎

要左海倫

荷甲荷乙暫時除咗精英隊全部客fg

角呢

依場無人買？

星期五d下盤惡到

二世全大準備

屌 買唔到半大就秒半大 買角大就0角

11111111

終於有角

22222

連c啦喂

德甲冇入球派100

呢排啲波咁多都係連入

2222222

刷C吧

好

William 2 +0.25 gel

潮流興nba

連完又連啦喂

幾多連c都唔介意

-8c 入多2球

果d半一上盤冚巴爛都係比人撳屌
傻閪都識買下盤啦咁

法穴五場半和

想要阿拉維斯

蒙彼按屌

西甲轉平半未

利爾聯賽主場上次輸波數到三月。接近贏曬，好難唔買佢。

識貨
坐和望贏
雷加利斯作客未贏過，和過2場，輸5場
今場對主場有好表現既艾拉維斯
都算佢唔好彩

西甲彪

里222

但1.7買唔落手

有咁著數派錢波？

停哂角

比彪哥燈一燈 即刻hold住先

刷角呀屌

Me2

Block咗
佢要咩？

我bill出聲一定係派錢波

主

西甲100%客

又無角

西甲半主

1k 直隊西甲半主

半4得唔得

同路喎ching

德甲角呢

屌 又話角大

有冇人買咗精英隊

西甲半客

3C
角呀

好多人買角大

333333

里爾

阿甲點賭

估呢場半場應該4-5C

屌你老母 炸咩鳩

里爾你含撚啦 上場就1球球半 1球到尾

直屌里爾主勝好無

4C

好 穩

艾拉連續1x場都有至少兩球
1.5b送錢

半5好無

等多等入好似會高水d

俾夠半6你

5C

半6好無

半10

最好

賀芬5 隻 快手

唔貪心 半7啦屌

獨立隊似和

瘋狂刷角吧

無8888 都唔撚收貨 賀芬

雷加禁屌

里444

又停 半6好無

半場博多1C啦

毒撚隊fg

6C

666

搏2隻

半7未

半8 我屌你賀芬要有

auti呢
班狗賤種到話
這個注單在有進球的危險時段時誤被接受
最好係咁啦 屌你老母閪危險時段你要封我買撚到咩
受完我去睇仲話進行中 完左場就話作廢
訓撚醒未 又唔見我輸果d作廢?

整多球C

7

半8未

半8 呀撚樣賀芬 屌你老母

半7

430客有冇同路

半8來吧

8C

咸巴入左咩？

8

賀芬換完人刷角左

半8 就半9 啦 屌你老母賀芬

買完9.5 轉眼已經8C

好刷得

正氣刷角

係咪換入黎嗰個刷

刷起咪撚停啦 佡家產

半10啦咁

唔爭在11

怕你條撚呀 差差 半10 咪半10